同同事食飯我俾住先，之後佢payme返我少咗$1

好唔好話返俾佢知
雖然係好少事，但個個都係咁仲得了

邊個同事咁仆街

竟然畀返錢樓主

on9?
唔洗利息？

我俾....？

你真係on9 仔
佢差你1蚊仲要比番錢佢？？

？？？？？

偉 係度嗎？

果$1留番到時吉儀俾你囉

佢係應緊你句“我俾....?",佢話你借錢比佢仲要俾返錢（利息）佢？

咁佢一開始講咩唔洗利息？

佢差你錢唔洗計番佢利息？？

係咪要畫公仔畫出腸

燒佢屋啦

$1都爭我，仲好講利息

1$都開po 樓主好撚度縮

雖然係好少事，但個個都係咁仲得了

1蚊就唔計利息阿

點計好

係囉 14億人比少1蚊你都14億
個個都咁仲得了

錢就你收 息就我計
屌你阿

點解當下唔直接講 好小事姐

睇嚟你嘅智商唔夠俾你上網